葉蔚琳當場表明不會出席會面

九巴代表原訂下午與早前發起停駛的「月薪車長大聯盟」發起人葉蔚琳會面，九巴傳訊及公共事務部副主管林子豪今早在港台節目接受電話訪問表示，公司今日是按一貫的機制，與個別員工會面、聆聽意見，而非與大聯盟代表會面。出席節目的葉蔚琳當場表明不會出席會面，「以我一個員工身份去，有咩意思呢？」

葉蔚琳批評，資方只是願意見她個人，並不是承認大聯盟組織，形容公司「冷冰冰」。葉蔚琳一度情緒激動，反問資方何以一直不去了解車長情緒問題…